［Sales請入］

我想問一般會幾耐升到senior?supervisor?

6年係咩位

打把仔

正常3年起

利申supervisor

Supervisor 幾錢人工？ 底薪唔計佣

呢個係sales定supervisor?

留名

係咪禮貌個d

一般年尾/季度分紅 多唔多錢？

有同事醒目一年多d升senior
有同事平庸做左6年都無得升
Luxury sales

14個月糧加bonus

邊間公司咁屌
Bonus幾錢？
一線？

巴打實好靚仔